歐聯劇本我已經諗好 利記奪冠

八強

利物浦5:0大炒波圖

以破竹之勢在4強對上廢老美斯帶領既疤

4強

正牌美c對上埃及美c
首回合利物浦作客以1:0小勝

次回合開賽不久 vvd因利迷瘋狂打飛機場地濕滑而跣腳 先失一球

再被足球之神美c罰球絕殺

利物浦從此星散 跌落英冠
而廢中亦大受打擊 進入了精神病院

在幾年過後 由謝拉特領隊帶領下 勇奪冠軍重返英超

<完>

然後決賽對戰曼城，比阿古路射入10球，完場10比0，奪得2019年歐聯冠軍

好撚老尷

波台所有朴初瓏都on99

8強疤俾我地曼雙殺喎
個剷本改下啦

。

係咪要笑架?

打咗個冷震

得2個